★點解炒燶iphone一定係strong hold?永冇止蝕？

一定又比你個黑氣石燈死

Ifansdog 盲信apple

All no hope

點解樓豬開親電話post都唔去手機台?

点解唔转收机...拎D晒货

笑死！IT嘢當股票

慢慢升最好笑

Ifansdog on9的

炒鞋炒衫都話限量
Iphone真係冇乜可能同你慢慢玩

strong hold到2047
分分鐘仲值錢

我仲strong hold緊部iPhone 4

iPhone 期貨你識條鐵

依家放到幾錢？

有冇iphone 1?

聽日又有IR好似 想到幾時

好似買股票 一日未沽都未輸

me have 3gs only diu

換馬！

將iphone x止蝕的錢all in iphone 6，可能贏返

雷蛇

老貓點睇年幾2年前啲iDog/專家話Apple Watch取代瑞士/日本機械表?